# DevOps

## Инфраструктура

В данном проекте docker используется в качестве локального окружения для разработки.

Staging (dev) окружение также разворачивается и крутится в docker.

Production (prod) окружение не использует docker.

## Требования для деплоя

На удалённом сервере должны быть .env файлы для dev и prod окружений. Они должны находится в /app/<окружение>/.

Для prod окружения необходимо чтобы на сервере был установлен nginx, php7.4-fpm (расширения php7.4-xml, php7.4-mysql), mysql.
Конфиг /etc/nginx/sites-available/default на сервере нужно заменить на nginx.conf из deploy/prod.
Миграции накатываются на prod руками.
